有冇人願意收留佢

老婆之前買，用過半年左右
Canon 60D連三支鏡，老婆諗住四千五放
有冇人有興趣

3000同你收留佢

淨body丫

我都放左，不過唔係60係80,感覺efs將會被canon遺棄

你部80D放左幾銀？

四尾，两年前放左600d，2000

咁我60D應該放幾多好呢？

上肥花參考其他人開咩價幫到你

17年6月 係肥花放過一部 放左$2300

如果連三支kit呢

機身:2300
18-135 :1300
40stm:700
50:500

理論上成套係放到4K幾
不過有冇人要就..........

咁四千有冇人有興趣

有興趣？

最多放到兩千

連三支kit都係2K

你去星際試放下幾錢

唔係佢本身價值問題

係有無人買的問題

0蚊同你收留佢

其實OP兩支平鏡應該走到嘅
BODY就睇人地信唔信你冇改過機

其實OP兩支平鏡定焦鏡應該走到嘅
BODY就睇人地信唔信你冇改過機

用得個十次都冇，老婆買完返黎覺得重掉低左

鏡係絕對賣得出，body難d
因為canon既apsc機實在太多
你要揾個d唔想煩，一套過收即刻有得玩既人

唔知呢度有冇

可惜係canon 唔係Nikon

未有錢住生活艱苦 三字頭機會大啲放到